目前為止，有邊個高質USER仲未係依邊浦頭

我咪係度囉

等緊樣子巴打同比盡

講故台果班都未黎

樣子巴

俾盡黎左啦

講故個班我諗起碼都要有官方web版先會走

尹清

3大老婆奴

王心凌呢

關二哥

發達啦

日日都要打J

每天都要打j

改咗名
而家叫每天都要打jj
因為有啲小學雞搶咗佢個名

仙人嚟咗未

嚟咗

有條死垃圾搶咗王心凌個名
好想睇王心凌d po

二哥呢